2

很白痴的突然发高烧,然后咳嗽,到现在都没好..每时每刻都在咳嗽神呐,救救我,别让我孤身一人在外还要受到病痛的折磨..谁给我一瓶止咳糖浆.FUCK生活过得很糟,没有计划的,完全是做什么什么什么都有吃了今天的饭不想做明天的饭,吃现成的饺子,吃完饺子,就唉声叹气,不想做饭不想做饭,讨厌厨房讨厌那些生冷的蔬菜和肉类.咳咳咳,让我咳死吧.在某些事情上还是失去想法了,很不对,下次不能这样.得想想清楚,不是这样做了之后,就会有想要的结果..天平很容易偏失.在这认识的朋友目前来说都是浮云,自私自利,完全是利用的关系,显露无疑,人都至贱无敌.THATS IT.